跳橋男高呼「阿Sa我愛你」

一名癡情丈夫聲稱為證明很愛妻子，昨早攀上東鐵大埔墟站出口一隧道口簷篷頂，大叫老婆名字及「我愛你」後一躍而下，結果墮至5米下地面受傷，途人發現報警。事主送院治理後情況嚴重，警方事後聯絡其妻了解，案件暫列企圖自殺處理。
疑為情「跳橋」姓陳男子（41歲）任職運輸工，與姓梁妻子報稱住石硤尾大坑東邨。消息稱，夫婦近日因感情問題爭執。昨早9時許，陳突走至大埔墟站A出口對開，攀上隧道頂部簷篷後高呼其妻姓名：「阿Sa（其妻名字），我愛你！」隨後一躍而下墮至5米下地面，身體多處受傷，有途人發現報警。

近日與妻因家事鬧翻
男事主清醒送往大埔那打素醫院，經治理後情況嚴重。警方聯絡其妻了解，得悉陳近日因感情及家事與妻鬧翻，為證明自己很愛妻子「連死都願意」，故「跳橋」以示決心。警方指事件無可疑，列企圖自殺案處理。

幾廿歲都咁痴線

有冇叫人錄低比老婆睇

係咪叫雞俾老婆發現